香港人係時候要學下烏克蘭

林鄭選擇性失明
連烏克蘭對佢嚟講乜都唔知

縱容黑警亂殺人亂打人
呢一下仲忍咩